點解強姦 閉路 黑社會點解要叫老強 老閉

個老字咩意思？

型囉
一句唔岩就屌你老母！

巴閉囉，英雄主義，疊馬。

尖沙咀都叫老尖

老同

老媽子

老師

老母

老婆

老闆

老麥

老虎

老看

老子

老閪

樓主唔需要強調黑社會先咁叫
大把人都係會咁講
例如"不小心駕駛"叫"老不"

老牛

我老抽呀！

樓主自穩黑社會成員

樓主自稱黑社會成員

老尷

老夫子